﻿【目录结构说明】
.
├── 3rdparty		：	第三方依赖和工具
├── bin		：	各个平台的可执行文件
├── build		：  	各个平台的编译脚本
├── demo		： 	测试用例demo
├── doc		：  	相关文档
├── include		：	库头文件
├── out		： 	各个平台下生成的动静态库
├── readme.txt	：	本说明文件	
├── src		： 	库源代码
└── utils		： 	一些平台相关的小工具
